永遠懷念 肥絲大隻

肥絲 你喺邊

永遠懷念 肥絲大隻

一年啦

肥絲老師

.

會員 肥絲大隻 貼撚

做咩咁傻要貼撚

貼撚？

果然消失一排就自然上神枱

無人改錯字連登仔中文越黎越差
個個po都見到5p字

如何回到當時

禾吾系唫淰

係
普通字都要通假寫別字

肩肩唔好唔開心

朋友仔

真